其實大肚婆可唔可以做愛？

或者話，做愛對嗰胎既影響大唔大？

頭幾個月好似可以
聽過有人話做左個仔會頭髮稀疏 唔知真定假

無限中出無手尾跟，如果仲要係人地老婆

第二句真係無聽過

我剩係聽過大肚做愛
個仔會更聰明

4-7個月ok

醫生：
可以做適量運動

早排pornhub先有條av係咁 淫撚到

如果個胎無乜嘢 （作小產，出血，宮頸鬆）
溫柔啲做其實無問題

同埋有人話嗰閪會窄咗
堅唔堅？

Link?

你打關鍵字啦
shame pregnant woman
記得係喺架車度發生

唔好睇啦 戒咗去罷啦

咁咪3P/4P🐒

一出世 你個仔會吐你口水

入面係自己個女算唔算亂倫？？

試過屌大肚婆

肛

一路扑一路痾仔都有啦

link 同一個位點扑？

bb女個處都破埋

前3後3唔做得

正唔正？
Detail?
有冇舐閪先

有咩 Feel?
係唔係要好小心?